Теоретичні питання
==================
----------------------------------------

## 1. Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval()`. ##

setTimeout - дозволяє нам запускати функцію один раз через певний інтервал часу.
setInterval - дозволяє нам запускати функцію багаторазово, починаючи через певний інтервал часу, 
а потім постійно повторюючи у цьому інтервалі.

----------------------------------------

## 2. Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому? ##

Якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку то вона виконається без затримки, але тільки 
після виконання всього коду, тому спрацює вона не миттєво.

----------------------------------------

## 3. Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен? ##

Важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли цикл запуску вже не потрібен,
Якщо не видаляти таймери, то на сайті можуть відбуватися витоку пам'яті та баги через несподівані спрацьовування функції.

----------------------------------------